kinder牛奶朱古力做咩周圍都無貨

搞咩 好想食呀

7仔都無，不過好撚貴

有錢都無得買

360 9蚊8條.....唔知係咪我有批牛肉好平......

唔幫襯垃圾公司

搞到我喺德國終於覺得有啲嘢好
價真棧/優品360無水貨？

超市唔知點解冇晒
但咁岩見到ok有
仲有特價

樓下士多好多

垃圾朱古力

今日終於見到 仲做緊promotion